何妖921清連儂牆 想大家有共識

由鳩佢清 下星期撕一貼十 避免再次引發淘大事件
反包圍佢老母 當我地好撚好恰？

投左票既都講下原因

我投正皮
因為佢地一定會多人
聯同黑警拉示威者
無謂比佢帶住黎拉

主力搞929 Chinazi遊行 同 101 送大禮

BE WATER

由佢晒錢吹雞拆

黑心d 講，義士唔出黎

佢地無得打，就打路人普通人

直情幫佢介鹽

日日都比人清緊架啦，
只係今次高調清，
我唔明點解有人會咁大反應

建議：
清完咪補9.29文宣
之前又話去吉野家/富臨坐一日，冇左件事？

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

由佢清，我地仲可以貼
但手足比班狗捉左就無左
一個都不能少

共識822 貼文宣？

9

922

打錯

已印定成千張到時再痴

922要貼得多過佢拆左果啲

港島區反包圍，其他區撕一貼十

唔清無位貼929 101

正皮。
由佢地清到成身汗，中曬暑，我地第二日貼返曬，激撚死佢地

我主張佢清
清完再由我地貼反共遊行

多謝免費工人

撕一貼十，
但有無方法加難佢清既難度，
等佢地都廢事搞

集中火力 929

佢地條命賤
我地唔係

最梗要唔好有一兩個人落單。

如果俾傳媒影到藍屍打路人會點
我傾向由得藍屍拆牆

921恐怖襲擊預言

支持比佢拆完 再貼
無謂變成民鬥民，槍頭應該對準政府

由佢清，
唔想再有義士比人拉、受傷。

由得佢

佢就係想你高調處理
俾佢刷存在感

連儂牆係地區文宣
個印象要和平先多人貼多人睇

尋晚美國聽證會都有提到連儂牆，10點鳩叫，商場唱歌
反而第二日一嘢貼返滿佢，個效果仲感動

不嬲都係撕一貼十

正評
撕一貼十
手足緊要過啲死物

call 咁多人，啲維穩費都幾襟計

由佢清

但玩無人機加瑞典鯡魚罐頭！

P牌無得比正皮

P牌投唔到，
個人認為由佢清，
清完922再貼過，
睇佢清得幾多次

佢打路人就唔喺咁講咯，
報數！

由佢清 準備定922 宣傳之後嘅嘢

咪由佢地清 喂 佢唔清 我點貼新野啊
去搞佢地搏俾狗拉？

仆你個街已經擺到明係佢指使 7.21佢都仲會澄清 而家做到出晒位

推

建議由佢清 免起沖突 影響國際戰線

係時候10 1前update下

由佢清

1. 連儂係紙
紙無左可以再貼，手足一個都不能少

2. 佢想再發動群眾鬥群眾
比外媒影到打人畫面，污名化呢場運動

勿中計 勿中計 勿中計

922貼返晒

要呼籲正常人唔好去

不如當日大家出嚟睇住佢哋清潔，兼且好有禮貌客氣咁爲佢哋打氣嗌加油，最重要和平理性，唔好受到對方挑釁，睇下佢地有乜反應都好，到佢地清晒走晒我哋先慢慢重建返

由他們清 反正大家可以再補新上去
我明白好似浪費大家心機 但比較起來 不受傷為由 由他們清

我地應該每個區連儂牆拉大banner感謝佢地幫手清舊文宣
922換返哂929同101行動文宣上去

問題係有支那人落黎幫手拆
本地藍絲都算
係由何妖吹雞個喲支那應該好狼死

由佢

圍返佢啦！另外，佢講明會揾內地同胞幫手，我地要宣傳冇身分證係香港睇醫生係好貴！

留在家中涼冷氣

整理文宣

等班低等生物清完

我地再重建連儂牆

P牌無得投票
重點係只要有為所欲為T同旗就做乜都唔會有事
同佢地硬碰真係無乜著數
反正舊文宣都要有人清
不如比所謂義工清完再貼新好過啦

我係驚個喲真係行街有良知個喲市民會比佢地打

正皮
佢地做埋啲吃力不討好嘅野無謂損兵折將

想內鬥 轉移視線
不了 冷處理

為咗啖氣而送頭，唔值得！

由佢清再貼

唔洗出力有人幫清，何樂而不為

be water 無謂浪費戰力

集中返929

由佢清
佢就係想義士同班廢老開拖
唔好中計

你都痴撚線

算吧啦 p牌仔

由佢清
之後再動員貼新文宣好過

留力929 10.1

同意 重點係聯同警甴拉人

佢應該活係平衡時空

由鳩佢

好難會冇人出，無乜可能，緊有義士睇唔過眼

但出左去就落單

咁我寧願全世界都出守護連儂

舊嘅唔去
新嘅點嚟

無必要去硬碰 佢吹咁大就係想你出去打人

由佢清 無謂浪費力係佢地身上
佢地都係想引我地出黎打同拉
922大家一齊再貼過

班廢老收錢做嘢，大隊5點一定收工

等佢哋清完夜晚組隊返去再貼番，你佢哋估吹一次大雞冇成本咩

多區 記者難跟
為鬥而鬥
不合乎利益
故建議由佢地清

冇錯

打到佢縮返入老母個西！有錢都唔敢出黎！

9.29全球反共大遊行將以100%和理非方式遊行！呼籲各國港人響應下列造勢活動！

要去就人多 人少實俾人蝦

push

仲有2日 做文宣

人權法就快通過
廢事畀人抺黑
唔希望有人受傷或被捕
暫時清咗牆都冇所謂
條仆街好陰濕

佢吹雞要錢，我地印文宣平好多，
打消耗戰梗係拖長啦

由佢清，清乾淨d, 可以貼新野
佢又唔會日日有人standby清， 係先至再諗

想抽水， 可以街坊look, 旁邊講：「做埋食環嗰份， 多謝晒喎， 清乾淨d」

推 敵進我退

不停報警 / 報食環有人亂丟垃圾

由鳩佢清
完全冇需要踩場，到時只會比班狗進場再拉我地
所以手足們唔好衝動
由佢清
之後即晚貼返哂就得

922全城連農場原地滿血復活。完。

妖就係有衝突
有衝突佢先交到貨

我哋唔出，佢哋就冇嘢做，阿爺就唔會放俾何妖做判頭

不如920落去幫連儂牆加工好過啦

尤佢清，信念拆唔走嘅。
有機會嘅等佢落單就十抽一。

由得藍絲清啦
不嬲都講連儂牆唔守

我正皮既
我覺得佢依家出去, 阻佢撕都係做成傷亡
唔好唔記得有手足比人斬手腳到依家行唔行到都係問題
警犬偏幫佢地

變左兩面夾擊
上次岳義士落單先救到人
咁今次如果圍既諗住點走?
由佢地拆, 再更新個連儂牆好過啦

佢清緊嘅同時我地準備十倍文宣再貼過

屯門元朗有活動一定開拖

諗下到時有一兩個手足俾人話點算好啦
冇必要同佢正面衝突

Why not both?

由佢清，但出得黎清就唔好落單，唔好去廁所，唔好食飯，一齊返屋企， 唔係地下滑，仆得好金ga!

我支持由得佢清既其實
因為平時都係我地D手足幫手清牆 佢地都要休息
咁有其他人幫下手清下舊文宣其實無乜所謂 佢地清完我地又可以貼新野

個人覺得唔係下下都需要成班人企出黎對恃
反而佢清完我地貼返多D 10.1 既野仲好
最好佢地就清得乾淨D添
依家有陣時出去貼野都唔好意思貼係其他手足既野上面 因為知道係大家既心血黎

地方文宣需要更新
由佢地撕，冷處理
無人理佢地可能又發癲亂打途人

負皮，要打撚到佢地唔撚夠膽出黎

有無得反其道而行
個日之前先清乾淨等佢地on99唔知出去做乜

隔日先貼番

agree 一定引人出黎捉

P牌無得投但想負皮
唔想壯大佢地士氣

怕就怕佢會搵白衫 便衣捕住

同埋擺明係夾埋黑警只拉後生
有乜理由明知中伏都去
藍絲最好打錯自己人

係咪應該叫定食環捉佢亂拋垃圾？

由鳩佢地班撚屌自hi la

唔駛理佢地 佢地撕完咪過兩日再貼過 有任何衝突到最後都係得我地會俾人拉

逆向思維
我覺得撕一貼十唔單止係撕一張貼十張，
而係你撕我一幅牆我就貼返十幅牆
例如你撕我A出口，我就920喺B/C/D出口起多幾面牆，睇你撕得幾多

由鳩佢地清

等佢清完先囉

義士淨係保護普通人
唔洗直接硬碰啦
fucking 仔收工先出獅鳥
第一：減少招人口實
第二：減少義士被捕虐打
第三：減少波及平民
第四：同警犬有強烈對比，義士使用武力係克制同埋有底綫，
招攏中立/淺藍民意

點解你講到義士好似沙包咁要比人打

唔好打 附近一定重狗

我嘅坐騎叫咩名？

佢清緊嘅同時
我地喺屋企涼住冷氣
準備定新文宣

由鳩佢清啦，連儂牆既精神就係佢清再貼，

佢可以拆走貼既文宣，但拆唔到我地既精神

拆一貼十，不守牆

由佢清
打不必要既戰爭只會損失必要既人手

由佢地清
新一輪文宣ready

由得佢拆 之後補番 唔洗同佢搏 到時又比狗拉 留力 929 101一炮過

不如而家做d手腳先
方便佢哋清牆

記得清乾淨d呀，支那清道夫

擺空城計，等佢準備好成隊兵打人，點知打空氣
然後第二日全牆復活，激死佢

等佢地清完走晒再貼過
再影相po去何妖fb留言
多謝佢幫手清走舊文宣

俾錢實好多人

由9你清 姐姐再痴過

連儂牆同淘大事件唔同
連儂唔可以守 只可以比佢清
清完咪搵日貼番 更新下仲好

由佢清，全區直接戒嚴

要做定文宣

尤佢地慢慢met 要清d過期文宣
合作無間

唔撚理，之後貼返

帶定d 新文宣，等佢地黎清。唔好阻，仲要歡迎佢地。
等佢地清完之後再貼新10.1國慶文宣

清得乾淨啲呀

由佢清
清乾淨啲
第二日再貼過

留名睇結果

由鳩佢地清 有啲我地既文宣真心過期 平時又唔好意思撕落黎
佢地撕完我地繼續貼

佢清完放工我地痴過新既迎接929啦！

藍絲廢老打人要反擊

由佢清啦
佢地吹雞叫清場就係想引戰再聯同popo拉人
得佢清乾淨再換新野好過
直至21號又冇咩活動要宣傳
之後可以貼滿chinazi

由佢清 順便換新文宣
921 大家報警話有人亂丟垃圾 罰每人$1500🤑🤑

It's a trapp!!!!!!

大家準備定文宣 人手
由得佢拆 922再貼過

我反而擔心921屯門嗰邊撞到正 因為屯門公園同連儂牆都幾近

佢921拆完，我地922全民去貼番！

由得佢拆啦，咁多人打唔哂

由能得佢，但可以小組follow,好似黑警咁

由佢清
一定大把便衣狗守住佢地 到時又拉一班兄弟

建意正皮。首先，貼得太多，個底好污糟，等班傻閪清乾淨我哋再貼過。第二，如果同佢硬碰，可能有休班狗，便衣狗埋伏拉手足。等三，對家可能派大量黑社會大陸佬同「紮鐵佬」，無謂要有手足受傷！

由佢清
等佢幫手清清啲過期文宣仲好

由佢撕

Be water

由佢清完再貼 我對準政權 唔係紅衛兵

仲有，收工接落單最符合成本效益

比佢清咪仲好 可以貼過一批新嘅文宣

手動

屯門反而唔洗擔心
我地集中人力屯門
一定唔輸佢地
其他區由佢地拆

其實佢地清得幾靚幾乾淨 會用埋鏟鏟走啲殘骸
所以比佢地整靚個環境我地就可以舒舒服服咁痴新文宣上去

正評
硬碰無著數

由佢清！！

其實大家有無諗過佢係間接幫大家清左d舊文宣，
大家可以痴新既文宣上去

強調，並唔係怕撚左佢哋！

我覺得冇需要反包圍，由得佢哋撕，我哋就影相畀外國睇香港言論自由被嚴重打壓。

而家應該集中火力推動美國快啲通過人權法。何妖呢個時候吹雞反而幫到我哋。須知道我哋越係被打壓，人權法就越有可能通過。

記得影低連儂牆未被清之前嘅相，再將被清後嘅相放喺twitter廣傳。

如果有人唔憤氣想私了清牆嘅人，請記住而家最重要嘅係令人權法通過，呢啲妖怪無謂同佢硬碰。其實如果我係阿爺，真係好心何妖收手，佢再搞事人權法就更加快通過。

正皮

認清我地真正敵人
唔係班藍絲去邊我地就去邊

我支持何妖嘅行動
你地成日都唔清走啲舊文宣
俾人睇到會俾人笑
而家人地免費幫你清牆
等你貼新嘢都唔滿意

廢老黑社會實借d易攪事，文宣又有野做

我認為全世界唔出比較好，由班腦殘藍絲打路人打記者，反正班狗唔拉藍絲，到時全世界會針對班狗（間接製造核彈）。不過咁樣會唔會好衰。

舊嘅唔去 新嘅唔嚟
我已經印好一大疊

佢地唔清我地點更新；
做過工程同裝修都明白鏟底其實係好痛苦同磨心嘅工序黎
睇黎佢好緊張我地文宣唔夠貼近時事，
唉拋獲何妖！

我覺得佢哋唔單止淨係清
有機會打周圍嘅人

由佢清啦，再貼過囉
最好疏散埋啲街坊

佢打你，你冇得還手
一還手就俾狗拉
伏到仆街

好波

咪由得佢地清，反正有d文宣都舊咗
藍絲要收錢先做野，黃絲就自發，睇佢地吹到幾多次雞撕一貼百

免費勞工
唔係唔用啊嘛

點解要開呢d post孤立到時出去既手足

我就點都會出，但唔會主動打佢去，如果佢地郁鳩手足我先郁手

佢keep住你亂

由佢拆 拆完再貼 避免再有手足受傷 黑警濫捕

如果佢哋淨係清
就由佢清

撕一貼百

由佢清

對㔎清完散場即刻貼返囉

由佢清啦 最好清得乾淨d

免費清潔工人 唔係唔要啊嘛

嗰日一定要影低相

好好善用佢地

係時候換過9.29 10.1文宣，但唔知班免費工人會唔會搞到成地垃圾呢

[已FC] 馬會取消跑馬地今晚所有賽事

清完全力推10月1

打記者對民主國家黎講係個大核彈，而且美國好大反應

921光復屯門

call定食環捉佢地亂丢垃圾，因為佢地一定唔會咁乖丢哂落垃圾筒
九成撕完清完就丢哂係地

投正皮，依家文宣火力集中間國際線、831事件，怕人手唔夠處理人民鬥人民事件，加上如非必要無需要同腦殘開戰

由佢清我係屋企嘆下冷氣唔好
成班on9藍絲，辛苦晒啦惨慘豬

要多謝佢地update

由得佢撕啦，撕一貼十，睇佢維穩費可以燒到幾時

922 和你塞商場

佢吹得郁先算啦

撕完再貼等佢地白做

由佢清 ，等佢帶住班人on鳩鳩咁做馬嬲戲
我地出去既cost大過佢，班毅進實唔會拉佢，
第二日再貼過咪得

好想幫佢屋企整個連儂牆

見眾志post

正皮
因為搞佢無意思，撕一貼百啦

前幾日用膠水痴到實一實

叫佢地洗乾淨啲添呀 922 貼靚靚

咪由得佢清
由第一日開始就講緊佢要撕咪撕 我撕一貼十
希望依家可以主力煲
929 Global Anti-Chinazi March
101 賀佢老母國慶

到時一定有手足會去守 預計到佢地會比藍屍打到仆街
話由鳩佢地既人都唔知咩心態
我地聲勢夠大既話 班廢老驚撚到腳軟啦仲敢出黎?

直接出動獅鳥

唔好去由佢地清哂先

由鳩佢清，但呢幾日可以用白膠漿溝水每一度牆都幫佢油一浸，好似模形上光油咁整浸protector防刮

第二日全港貼滿激死佢算啦

be water

由佢清，921記得一定要留係屋企睇LIVE食花生

靚嘅文宣可以喺之前嗰日收埋

其實唔只係連儂牆
可以將18區周街都變資訊站

宣遠觀 不宣硬碰 唔係又會有手足被捕

我想貼一D, 我愛中國, 我愛何君堯等字句
當然係簡體字
之後拍片影佢地
再放上微X
有冇得諗??

我投正皮。

佢哋撕晒我哋咪再黐激死佢哋囉

整個連儂文宣鏈等啲廢老行餐死
整成貼紙得閒返工放工一路行一路貼

由佢地拆 p牌投唔到票

無謂群眾鬥群眾，不過安全距離影相

由佢清, 反正貼過唔難

如果要替天行道嘅手足
記得萬事小心
多人就忍吓先

清完正好補新po，撕一貼百be water

P牌ge我想投正評

換個角度唸，有班傻西肯免費代工幫我哋清女咗outdated ge文宣，何樂而不為 ？

到時候印定新ge文宣，佢哋清完走人後 我哋又貼番上去

連儂牆本來個意義係我地既意見被人撕走都會有更多既人係牆度表達意見，根本唔需要守

如果我係何妖，我會嬲連儂牆因為比人清而進化，多過嬲拆牆個陣比人搞，你搞都係搞班藍絲condom又唔係搞我

不嬲都係撕一貼百㗎啦

由得佢清，硬碰硬咪盞正中何妖下懷，藍屍腦殘姐，我地食腦架嘛

喺現場嘅最緊要影住佢地清，影大頭，佢地郁手嘅咪即刻組隊打波囉

贏左波好快啲散水喇

係時候要更新
由得佢地清同自high
仲有星期六肯定勁多白衫打人
順手搞到周圍落閘罷市
不合作運動一觸即發

係時候更新文宣 唔該哂幫手清一清

普通人嗰日就咪行連儂牆
就算手足去前面只係保護 都會畀狗拉
便衣狗一定混入何派入面隨是拉人
當日出現 = 送頭

不硬踫

避開佢地啲位貼第二度，貼到周圍都係

佢地幫我地撕走啲舊文宣
然後第二日我地貼返啲新文宣宣傳之後既大遊行唔好咩

葉底藏針一度

拉大隊睇佢清

佢實打路人

由佢地清 清完再貼
一黎 佢清牆 佢地肉酸
兩黎減少衝突 因為啲黑警實捉我地

同埋係人都知佢地比錢請人清
睇下佢出得幾多錢清

清又冇乜所謂
反正係佢地出錢維穩

當年捷克真.連儂牆都係日日比人清, 日日起番!! 捷克當年都係共產國家。

動員9.22 起番所有連儂牆仲好, 再大力做文宣we connect 埋全世界曾經被極權打壓既國家, 最好9.21 前貼晒呢D 國家國旗係連儂牆度, 影住D 大媽撕毀佢地

由佢清 第二日即貼翻

撕一貼十 唔好送頭

Just let them clear all paper
We will stick more
Tear one
stick ten

由鳩佢清

921到我地留係屋企嘆冷氣留力再去拆一貼十

結果記得share出去文宣

我愛中國, 打倒動亂分子何君堯
其實大陸個班依家都好憎呢條友

Exca7ly 你地講話唔理就唔理，有冇諗過其實有人唔知都會照出嚟？咁又唔理佢地？

正皮
有義工幫手點解要阻止

臨時臨急加平日就話集唔齊人啫
星期六喎，平時街坊落樓屌狗都幾百人幾百人咁落
今次俾咁多時間我哋準備都放縱佢為所欲為，只會令佢哋愈來愈放肆

打退一次，對面就少一堆人
打退幾次，對面就壽終正寢

唔好硬碰硬,只要我地忍一日。
我地第二日可以出返嚟貼,如果硬碰,只會變大廝殺。
第一,我唔想手足被捕,受傷,甚麼死亡。
第二,藍絲唔係我地目標,要對準港共同黑警。
第三,勇武手足人手唔夠,果日一定好多狗保護佢地。勇武手足分散18區分分鐘損失慘重。
第四,人民鬥人民唔係我地目標,形象亦唔好。

最後,為咩要為牆打生打死?生命可貴,我地要煲底見。

正評
唔值得響呢D位損兵折將

第三個選擇,集中私了何妖.等班黑社會做咗野都無糧出.

清咗咪貼過啲新嘢

我唔信佢地真係夠人做，沙田&馬鞍山人必反攻

所以咪開左呢個post叫大家縮lo

727元朗班廢黑廢鄉死晒入老母個閪度
事實上721元朗條數都重未同何妖班仆街計，血債要還

請乾淨仲好，需要update到10.1活動。

正皮,佢地撕完打完飛機, 我地再貼過囉, 好巴閉咩

尤佢哋撕 撕完整番
而且呢啲惡行要比記者「映」
要比料「國際輿論」

不如921之前去連儂牆貼滿晒70國慶同習大人poster
佢哋撕 真喺可以柒番大陸

反而諗不如集中圍何妖
將佢掟落垃圾桶

佢地唔打人 由佢

佢地打人傷人 立即還拖

清下，而家啲都舊啦，有啲又爛又盛
過咗三個月啲心聲都唔同曬
再貼過

[/member]1.完全唔理。

2.千其唔好，人人自備1,2個大吉罐，起身儲起個篤或即埸叫男人柯
落去淋完佢地就走，佢地仲要走咁多埸，成身尿味，點搞？

3.千其唔好用雞蛋，番茄總之有味既野掉佢地，引佢地追你去預先埋伏好勇武手足(係的話各區自己組隊)既轉角位，

跟住你地鐘意啦。
事關上次淘大打人既阿叔佔佢地比例唔多。

離群既羊咩咩好易俾老虎食。
其他大媽請佢地飲尿就 ok la. 熟地型既街坊從高淋，淋完跑又得。

務求不折一兵一卒，又減少對方日後活動既出席人數。

另外如有手足混入左清潔日，可以知道佢地既時間行程就更加好。[/member]

晒錢做清潔工

主力10.1

陣間又有黑幫出現

點解清楚行動唔需要不反對通知書
點解唔係非法集結

等佢地清完味再貼過順便更新下文宣 唔洗硬碰硬嘅

同意，擺明係陷阱做咩要踩

呢兩日可以印定文宣唔洗痴住

由佢清，不過要拍片影佢地收錢證據

街坊拍低清潔工的大頭照
以便起底，檢舉公屋，發投訴信去該公司等等

佢地今日清。我地聽日貼
佢地聽日清。我地後日貼
佢地日日清。我地日日貼

吹咩？

唔好送頭求求大家
到時大班休班警等大家
休班警會煽動大家
唔好俾佢地裝到

由佢清

1 清舊文宣
2 爭取民主自由，非內鬥

主攻 928 929 101
連續幾日大日子

由佢清仲好

又得佢清，最緊要啲兄弟無事

有人幫手清啲過期文宣，真係要畀返封thank you letter 佢哋
清一貼十！！！

果日實有狗保護佢地，所以不了

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

由鳩佢, 如果唔係你要對住狗+藍絲 多多手足都唔夠比人拉

噴膠

連儂牆原則有二
1. 撕一貼百 貼千
2. be water

唔會俾自己有機會受傷 呢個係最重要

連儂一向撕一貼百而唔係死守
佢要清咪由佢然後之後再貼返
佢哋要打人咪俾傳媒影下佢哋打路人
死物拆咗唔緊要，但手足珍貴呀

正皮
由鳩佢地撕
9月22貼返新文宣
一於賀佢老母國慶

我地唔係藍絲
手足重要過啲死物一百萬倍
撕一貼十

好老實講呢o的嘢真係令人反感咁咪畀佢做
蓮登仔咁鍾意民意咪畀佢地刷下下限
有乜所謂
反正都係帖翻

梗係放曬風出去話會打死捍衛，等佢地出晒鄉黑，警黑，福建，之後到時我地全部係屋企食花生

同意由佢地清乾淨
人地撕完我地咪貼返囉
呢幾日PRINT文宣到時貼
一直都話唔洗守架啦

P牌冇得投

由得佢清，一個人都唔落
大家都識得講閘機係死物，連儂牆又何況唔係死物呢

只要現場剩返防暴，記者，護旗手，到時你推我撞，剩係呢個組合而經夠上頭版
更何況區內本身就有街坊，福建幫肯定郁手，防暴實吹黑哨，等記者影低佢地做頭版就夠

我直情覺得今日開始唔洗點貼lennon wall
由得佢921做完我哋先貼
今日-921貼嚟咪又係俾佢撕

我哋果3日rest 下或做其他活動
駛撚理佢哋

清完再貼過啲update嘅

如果有錢收我建議扮藍絲收錢清添
睇下多唔多休班警

啲錢用嚟印新文宣

唔該晒清舊野

等佢地個日谷住谷住

牆紙粉 玻璃粉

求求大家翻屋企訓
唔出去唔係示弱, 係呢啲犧牲太唔值

同佢鬥長命鬥貼 繼續燒佢維穩費

不嬲都係話唔守連儂牆，話知佢邊個撕

以上次淘大為例
佢地之後去咗牛頭角下邨派錢比班廢老
如果收緊錢既時候有人撲出
我指打招呼姐

由佢撕，第日貼過！撕一貼百係連儂精神
人重要過牆！唔好重覆陶大事件，唔好比佢地轉移焦點

由鳩佢 無必要為依隻野同佢啲走狗落單

唔去咪得

為左感謝佢地咁落力清理過期/感染力唔夠既文宣,

我地係咪要係夜晚等佢地落更重新黎過

正皮
等佢哋幫手清完再貼堆新嘅上去

由佢清啦
連儂牆每幾日都要update一次㗎啦

黑警應該會派人去每個點保護撕紙狗，一有衝突就拉手足，不建議大家去

個人建議 留俾前線決定 一係完全唔理 一係集中各區某幾幅可攻可守的牆

咪由佢地清囉，清完再貼

yes
個劇本來來去去都係
引我哋打佢 - 警察拉我哋唔拉佢 - 佢哋有人受傷暴徒打人 - 引更多人去聲援被拉手足之後又拉多啲人

最弊最弊喺外媒又話我哋打交
violent到打人啦依家

就算打死佢哋都補唔返我哋喺國際失子彈損失大
果啲賤民 唔理佢哋就得

撕一貼百
佢幫手清走啲舊文宣咪由佢清
我哋un un腳等痴新文宣上去

最好佢地亂鳩咁打人

投正皮

由得佢撕
好多仲係8月嘅文宣,佢地撕完先有位貼新嘢

唔好經過咪得

我覺得前一晚大家可以自發清一清連儂牆，星期一再痴返上去

佢地收錢做野，做唔到野就蝕錢，而「清連儂牆」唔係主因，引發衝突先係重點

當然夠人手我同意打鳩班黑社會，嗰日可以街坊裝落去食下花生，夠人先郁手

在旁篤促佢地做野 好似老細指點班細既做野咁

正評
何妖分明想搵黑社會行頭搞事
再用狗一鋪清袋
唔可以比手足白白送頭
手足比死物重要

咪傻啦
你喺度佢哋就會過嚟打你
之後你又打返佢

就變咗打交
完全俾佢哋帶住走
之後仲要係只拉你

我強烈建議叫人唔好去阻止佢哋
到時又打起上嚟又區區要人又送頭

希望大家要思考下連儂牆真締

而且佢清牆對我哋係百利而無一害
1 佢清得乾淨 已經係國際文宣
2 我哋再貼過 又係一次文宣

set trap

佢咪清 清完周圍貼
睇你有無咁多錢叫人清
睇你清得快定我地用膠水貼得快

由佢Ching

梗係練習下化整化零，見人少既就突襲佢

唔好圍 你一慢 班狗就到
想做乜都要快

由佢清 唔好送頭

由佢撕，反正都要文宣下929反共大遊行

佢地唔清 我地點update呀
老實講 人地吹大雞 我地圍翻佢地轉頭 啲黑警黎到都係拉我地架咋嘛 無謂硬碰硬 搞到更多手足比人拉

不建議守牆
1.免費拆舊連儂牆
2.一定有衝突，衝突畫面會上新聞
3.成件事會變左打廢老而被抹黑香港人

正皮
清完有位貼929 101

啱
用依個方法去喚醒啲話政治唔關我事嘅港豬最好

同意
同埋手呆護市民係Popo責任
打傷人係佢哋我職

佢吹雞 十成十有老黑

好簡單，敵進我退

由佢比錢玩廢老撕
922一次過貼返都唔洗半日
多謝佢d免費工人
希望激唔撚死班廢老，唔係到時又入我地數

敵進我退, 去舊貼新

yes
當日直情要遠離

唔好硬打
呢d係軟性野
用硬打係無意思
撕完再貼先顯得我地夠堅持呀手足

佢清完9.22就可以去貼新文宣
佢地身痕自己R...唔要跟佢節奏

我投負皮，因為合污之眾好容易坐大，唔應該俾空間佢地發展
一旦佢地清左牆，就會做文宣上左報

但唔使太勇武擊退佢地，和理非做好人鏈準備，200人由早到晚圍起連儂牆。被人打就還手

有冇人會守自己區連儂 夠人就私了

佢咁高調講清潔日, 根本同黑警講好哂, 任何野只會拉手足,
大家唔好為左條仆街比人拉

我投正皮 929 101 要史無前例最大嘅宣傳 佢地幫手清清啲舊野都好

當中場休息先

諗下o個日會有咩人：
福建幫（只限炮台山北角）/黑社會（其他區）
大媽大叔清潔工
博拎好市民獎既藍絲
大量綠狗便衣狗各區stand by

正面衝突我就唔建議，送硬頭，
而家一定要顧好個國際形象同理念，
不過其他人之後做咩就一定不割蔗，
繼續爬山。

唔去，同何妖玩即係人民鬥人民，中共劇本

P牌冇得投
👍正皮
由9佢撕

我投正皮 929 101 需要史無前例最大嘅宣傳 佢地幫手清清啲舊野都好

牆紙粉
文宣組最新裝備：牆紙粉！！！！

老實講有人出錢幫大家清走過期文宣都唔錯

大家今時今日講唔去
但唔該個日唔好俾人煽動幾句就出哂去
有d人真係為左啖氣就上哂腦

連儂牆唔洗守啦 咪當一次大掃除
但如果有手足打波捉到落單就唔同講法

其實811就係最好示範，福建幫響富臨做基地，樓下圍曬記者同防暴
有鬼叫都唔落北角，結果係影倒打記者，打街坊，社區主任被拘捕，劉小麗車都落唔倒，防暴吹黑哨，後巷拍博頭

而我地係零被捕，零受傷。

由佢清喇，舊嘅唔去

想括何妖多啲

任佢清 之後第二日號召全民一齊貼得仲多過清之前
咁仲顯得手足們收放自如 唔係人地口中所謂既"暴徒"

拆完咪貼番

贊成

睇情況
應該會照守
但佢人太多就廢事硬碰

再清再貼
珍惜每個手足 唔想為左同廢老對抗而比人拉

等人落單

認同撕一貼萬

擺明想拉人 唔好送頭

正皮 日日都拆架啦 無論比d狗有藉口拉人

唔好守 清完仲好 大家一齊去renew

由佢地拆
文宣可以再貼
但係手足一個不能再少

淘大一役之後學識冇需要同港版白骨團作任何交流

成日一句冷處理避佢地既人 有冇細心思考過？佢家陣擺明做9你 點避？有幾多個可以避到唔出街？屋企人 朋友唔洗返工出街？

唔係話佢地或者我地一定搞事，但起碼個心態要係個日好危險 無論做咩，怎至就算普通行街都唔可以少人。身邊有人要幫手就救，就係咁簡單。

利申：不嬲都覺得比人撕紙冇所謂，但人地出手就第二回事

係咪可以告佢地非法集結？如果黑狗唔理就告佢地公職人員行為失當，再報廉署。有冇法律很可以比啲意見。

紙可以再貼
唔好中何妖計, 一陣又搵鄉黑打手足, 唔值

香港無法治

P版正評唔到

唔洗阻佢地，文宣要update有義工幫手清求之不得
建議搵人睇實佢地有冇隨地拋垃圾，要清得乾乾淨淨，唔係就call食環

由佢清 清完再貼 班狗就係想人開片

有冇諗過我地21號凌晨主動去清哂d連儂牆回收哂d文宣圖 22號全力貼返

撕一貼百冇難度

當然唔洗守啦！我地出去咪比左個台佢地做大戲？
分分鐘佢地搵人自導自演自殘，入我地數冼我地一鑊！

反正撕一貼百，你唔清我無位貼新野！

正皮
拆完再update新文宣

互毆咪正中下懷

撕一貼十，慘既係班清潔工啫，
不過清潔唔清，
班廢藍都會清，
我驚係有啲仆街清潔科文叫班清潔工清就大撚鑊，
清潔工多數都外判，
年齡大約６０－８０歲呀屌，
咁老都要做好撚慘。

撕一貼２０啦，
唔好同佢地開片。

最好係冇人出去

證明係個個驚佢地

我投正皮
連儂牆既理念由始至終都係撕一貼百
而唔係保護
而且經過淘大事件
個人認為同藍絲對侍係為左啖氣
無謂因啖氣而令到有人被捕

正評。一黎d牆有d outdate揾人清潔下都好。二黎係黑警一定選擇性執法，唔好送頭

由佢地拆
無人理佢地佢地就會無癮

大家唔係出現，但如果知道佢出現清牆就報警話邊到有人毆鬥

如果到家講到明帶人清，都幾肯定到時有狗幫手，一明一暗，點都係兄弟蝕底。除非做到快閃，否則一大班人圍反而等狗圍捕。如果送頭換廢老，我揀留頭，反正牆係可以再起過

成日話中計中計 如果到時有人比人打 係咪又唔幫又中計？
無錯！擺明係計 不過係離間計！因為連登唔代表民意 幾千正評唔代表冇人會出嚟！咁到時佢地就捱打？我唔係叫你地主動開人波，我係想提高你哋嘅安全意識。唔係唔出嚟就冇事 唔係只會撕紙咁簡單

玩伏擊捉落單啦

唔好浪費時間精力喺啲卒仔到

清完個晚就開波啦

反正好多都唔update 未由佢清

多謝免費清潔工
之後再貼新既

922重建連儂牆

今晚我再作整理一下先 開新po

拆完貼新野

唔夠人咪撤 夠人緊係獅鳥啦

由尻佢地拆

死物而已

你一出去實打

但其實無意義

打架並唔係我哋今次運動嘅目的

區區唔同環境，由當地街坊自行決定

既然有人幫有清左舊嘅，點解要阻止？
之後貼返新文宣上去，831、新屋嶺、被自殺事件！

清完乾淨晒再整929

記得唔好用自己電話號碼

真心想有人幫手清一清
有d真係好舊和半爛文宣
清乾淨再貼過 貼得靚靚仔仔為國家迎生日

藍絲同何妖係抵打，死十次都唔夠
但係！！佢地只係呢場運動對家既卒仔
寧願你地留返啲氣力同被捕quota喺真正對黑警／政府既戰場
藍絲活動一定冇我地咁密同咁有恆心
而且好多都係收錢先出，根本唔會出得好多次
由佢地班傻西自high行完咪算

亦見到有文宣話918重建連儂牆
無謂我地岩岩先重建完
921又俾佢地撕走哂，唔好自動送上金錢同時間

平時藍絲落單未必敢係連儂牆打我地
就算打，我地增援既人都多
但係當日係佢地自發既活動，情況就會調返轉
我好贊成私了hit and run
但當日佢地增援既人會較多，
就算佢地唔夠你揪，但人多阻住唔俾你走
大家hit到都未必run到
唔係阻咁多位勇武上場，但為左佢地冒險真係唔值

我地一齊922重建連儂牆好唔好呀！！

正喎清潔左成日 第2日就貼番

清完果晚就貼返滿佢
一定激撚死佢老母

見有唔少連儂牆仲係8·5三罷文宣，個人建議由佢拆，再起過
P牌手動正皮

2點認同

佢出手打人點計

寧願佢打普通人，咁樣可以幫我地做文宣/令中立變黃，義士冇理由要幫香港警察維持治安

我地會貼返

agger

正評 敵進我退
趁機貼d針對佢哋嘅文宣
我估大陸閪應該唔少
幾字以內或用圖速決

等佢地清埋自己噴果D屎尿
清乾淨再上新文宣

正平
比錢撕完 點知隔一陣又出返哂
諗起都激死

但去影下相無壞

920落痕粉落針未

20號前寫住「抹乾淨啲呀，唔撚駛你做呀？」

正皮
負皮會被黑警圍返,傷敵一百,自傷一千,唔抵,無謂同啲賤民玩

比起直接對抗，
朝早清完夜晚又痴番滿更加可以激到佢地扎扎跳

撕一貼十

我正皮

我想佢感受到做左成日野，第二日全港連儂牆立即復活既無力感

由佢清
準備定大量新文宣
929貼佢老母

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

由佢拆
跟蹤派錢者

921全部係屋企涼冷氣 同佢急？on9

你痴咗線定本身就喪心病狂?
佢依家公告天下會嚟多次721，你竟然話想再成功恐襲?

富臨我諗你唔洗去坐佢都等緊收皮
但吉野家就要搞搞

大家靚畫作呢幾日出去收返，之後再貼出黎，
睇佢call得幾多次人！

最好貼啲符上去+逢賭必輸上去

等佢地撕得開心啲

由鳩佢清 下星期撕一貼十

一黎冇謂送頭
二黎921機場、屯門係主線

黑警到場都係打鳩我地

當晚痴返都得

無必要硬碰硬
個日係屋企print 好晒9.29 10.1 既文宣
第日就去貼

由佢清，手足唔好送頭
唔好諗住有乜事就可以獅鳥
可能嗰日每個地點都企左防暴或者休班警去保護啲藍絲

緊係全消失啦...

正評
想佢地試下個做咁多野
其實又改變到啲咩
個種感覺😂

係時候預備922 連儂牆文宣材料

對家提曬水啦

少左好多人食
搞大佢

支持

由佢清啦，反正啲文宣好多都舊啦，想清走好耐，咁先可以貼新上去，
而家有人幫手做，仲好啦

921 不了

睇死佢地拆一陣就收工

佢成班人咪由佢清，但係見到落單走嚟搏打嘅咪成全佢

「为什么要去沙田」太遠？

自己戒嚴 好似個日元朗咁

警黑合作 到時手足就比popo拉唒 藍屍一車車護送走 由佢撕啦

我都想知
點解一定要沙田

佢講到明要黎多次恐襲就應該係班狗要做野 雖然佢地唔會 咁有衝突個陣咪就係啲狗扮辦事不力 如果我地到時又出去還拖 咁到時咪好似早幾日淘大咁拉哂啲手足 放走班何妖手下

好多交宣都過期
由佢清 再吹雞922 貼

正皮
避免手足受傷被狗咬
避免記者影到人民鬥人民既混亂情況
由得藍絲到時自己俾啲黑材料記者同文宣發大
例如北角打記者同港台瀨記者鏡頭事件
但要辛苦記者手足

認同由鳩佢清
提醒身邊人當日唔好硬憾
唔使同班唔講道理嘅文盲講道理

我正評
以免淘大2.0
同埋話俾佢知 我地無放過佢係眼內

由佢清啦 好得閒咩

有排玩，勿送頭

可以

其實連儂牆都係時候UPDATE下
比佢清下冇乜所謂, 當幫我地清理下D舊既資料
10.1就到, 我地都要出力係第二日UPDATE番晒D牆

好文，推

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

Push

買定d料再貼

佢地打路人咪重現721 最好打錯埋d藍絲廢老 咁樣可以增加民意 突出狗黑再一次合作 手足唔洗出現 自然有街坊睇唔過眼

Btw可能覺得我好衰 不過佢地比彈藥助攻我地 冇理由唔受 打路人係不支持自己的人轉為支持自己或變中立 改變想法機會

天琦：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

撕一貼十！

免費清潔工

實有狗會cover佢地

岩嫁啦 係要清理下 唔係點貼新交宣

贊成清完補9.29文宣

P牌想投正皮
原因：敵進我退

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

拆一貼萬

頂多出街睇睇

大家諗下淘大咩事？

出街睇睇
佢都會過嚟打

正皮咗
未由佢地囉正好幫我地清位update文宣

即喺咁講，行過如何有人要報數，唔通唔理咩？
但我亦唔會守牆。
總之埋去我俾佢食一嘢細嘅先，唔好話我挑佢機。
但當然，有架撐都擺到明恐怖份子啦。重使咁多rule

咪撕囉 幫手撕走舊文宣 等我地有位貼新嘅
多謝都黎唔切啦

投和理非 到時班人以為我地真係唔理
就會安心黎 到時候就開戰

記住游擊嘅戰術
佢要清咪由鳩佢清

貼大量何妖文宣, 佢搞到今晚全香港無馬賭

由佢地自己人打自己人

922重貼連儂牆

黑警一定會埋伏
等佢地清完再黎個連儂日

留力10.1

佢搞我地遊行嘅人 就知死

主力遊行

由得佢 第日貼過

佢動員過千人去做啲平時藍絲廢老都做緊既野
我地仲要匿埋 佢又無得打人出氣
你話佢地係咪傻鳩？

有無得騎牆 對方人少就郁手 人多就由佢

幾張紙咪由佢清
佢打完卡
第二日又貼返晒

21號撞正光復屯門

屌咪由佢清
第日再痴返
不嬲都話守牆係冇意思架喎 佢只不過係一個文宣嘅渠道

忽發奇想

920我地搵人落去自己剷乾淨

咁佢地咪無野清

群眾斗群眾可能係江派搞出黎想搞散場運動/帶風向。
正面同藍屍硬碰，只會白白送頭，得不常失。。。。

P牌投唔到票，但係
好明顯何君同藍絲出嚟係要聊交打 或者 想製造機會畀義士送頭...
唔贊成撕一貼十 但 撕一貼百

佢地呢啲野蠻人會亂打人
大家都係唔好靠近佢地

由得佢清，再貼過
留力應對十月一

唔傷人就由佢撕
反正撕完大把人貼

一定係由佢清

大家第二日一炮過係佢清左既地方貼番滿哂
咁樣先係一大包打落何妖度
等佢知道民意不容打壓

P牌仔都支持👍🏽

但都建議手足便裝離遠觀察，因為

(1) 有機會要支援善心阻止撕紙街坊

(2) 亦可以「關注」一下便衣警犬

千奇唔好貼d 墨水/漆彈係 d 牆紙的後面呀，你知啦一撕就好易爆，一爆就成身都係，慘

都差唔多係時候換文宣
有人幫手清舊嘅仲好

連儂牆啲料都係時候要更新一下
有人幫手清下舊料仲好

搵1-2個地方等佢感受下黑色恐怖

守咩鬼丫
唔好同佢地硬碰硬
只會比人有藉口拉

p牌手動正評

由佢哋拆，我哋黐新。無謂手足受傷

只要手足無事，俾佢地清下d舊文宣執下垃圾咪幾好

已經印好一疊新文宣星期一再去貼

由佢地清

由佢撕，還掂好多野都舊左過左時要撕

無謂送頭一個都厭多，警黑合作就一定，撕一貼百鬥長命，可以考慮提前係連儂牆落野等佢地中伏

唔係現場又點會做沙包呢？

唔可以又俾班仆街帶住走

日拆夜貼，加句置頂:多謝何妖免費清除舊文宣

不要被spin到群眾鬥群眾
被清就更新、重貼，六月開始，一向如是
組團跟藍蛆衝突弊大於利
除非對面先動武

G持
激撚到班藍畜爆開
呢頭吹大雞清完
個頭即刻貼返哂
藍畜出來唔知為乜9

心水清

由得佢地自high

應該要升東擊西，佢哋去連儂場，我哋去墳場/辦事處/捉落單狗

難得有人比錢請清潔工人，何樂而不為？

正評左

有免費清潔工幫我地清過期文宣
等我地可以痴番新既929 101既宣傳
多謝藍絲

有人幫手清下D過期文宣咪幾好
最好叫佢地鏟乾淨D個底呀，唔係新o個新痴唔實架

👍🏻
P牌無份
由佢清啦
一個頭都唔送
分明挑機 但黑警幫手

發揮連儂牆既特清左又重建
激撚死佢
大家休息睇廢老為左幾咁舊熱到仆街啦

投完都實有少少人走去守最後比人打比人拉 次次都係咁 點解決呢個問題

由尻佢拆啦,睇阿爺仲有幾多錢燒
而家私鳥風氣又濃, D廢老應該要加價先肯出啦
此消疲長,阿爺又洗多D錢,
加速支爆重光香港

講明撕一貼十 咪由佢撕 無謂作無謂犧牲

由佢撕之後再清算

文宣死物黎姐，由佢清囉，清完我地可以痴返啲新嘅，最緊要係人唔係啲紙

或者附近街坊見佢地清完散水就即刻通知，我地即刻貼過晒新文宣，放前後時間相，激撚死佢地

叫佢清乾淨D，清唔乾淨唔俾佢走

何妖根本想借拆牆引手足出嚟開波 損耗我哋手足嘅體力 既然佢都要拆由尻佢啦
拆咗我地又唔係唔會貼番
多尻謝佢幫手拆舊文宣都嚟唔切

佢清完我哋補929文宣
完美

牆友佢清，保安全重要
上星期明顯係挑機引手足做新聞
我地唔好中佢計

agree

實有有一部份人唔聽係都要走去守最後比人打比人拉 次次都係咁 點解決呢個問題

正皮

返屋企訓，不了

由9佢清

貼多1倍 貼埋佢個樣

既然係咁 前一晚咪唔好貼咁多囉
大家慳水慳力
等條仆街清完 第二朝同佢全城貼過晒新既野

agree, no need to copy Kowloon Bay incident

清飽佢

由鳩佢清 反正lennon wall 每幾日就要update
佢肯幫手清舊野仲好

俾你打贏左 打撚死埋成班獅子狗又點？
人佢地大把 condom嚟
但我地嘅人買少見少
點解要同佢硬碰硬？？
佢要撕咪撕囉 即晚補返晒都得喇

快閃 偽裝滲透

唔好仲佢計 何妖佢哋就係想要有衝突暴力場面 俾傳媒影交功課俾佢老細睇 唔9好理佢 等佢哋無癮自J
幫我哋清晒啲舊嘢 做清潔 跟著我哋再貼新嘅上去 都幾好吖

可以順便update文宣

我哋18區都咁多手足
不如我哋等班仆街清完再搞D落單嘅
始終我哋熟路D
Be water

想睇下佢點清私人連儂牆

贊成由佢清，不過可以整蟲蠱下佢地，例如張單張下面痴張貞子相，等佢撕完之後見到嚇一嚇

由得佢地做清潔龍

收到風佢哋嚟緊就要係社區廣傳 勸戒市民走避 我哋自己戒嚴 長遠可以將佢哋污名化 再建立示威者=民防隊嘅形象

佢哋清舊嘅，我哋就可以貼新文宣

有免費勞工幫手清舊文宣喎,幾大都俾佢地清啦,第二朝啲新嘅出返黎嚇撚死佢地

敵進我退

會落去望下
當然佢地無啦啦郁手就....
打波報數!

如果出來
就唔係反包圍咁簡單

所以由鳩佢撕

佢地實會報定狗保護佢地
所以不宜正面對決

呢個真係好難幫,唔明有啲手足係要咁硬頸,真係搏去參觀新屋嶺咩

有鳩佢清啦
清多次佢又要洗多筆維穩費
咪當燒下銀紙

支持由鳩佢清,
但覺得聽晚我地就應該要起返啦,仲等下星期?

等佢清完再痴返929 101既文宣

由鳩佢啦，等佢清完再貼新既會靚啲

由佢清
之後可以更新929既資料

直頭係坐係屋企打狗狗狗話有人比藍絲打
話之佢做唔做野
食住西瓜開住冷氣睇狗咬狗

之後再痴然後痴到實一實
等佢撕唔到

前幾日搵強力膠痴到D文宣實一實先, 等佢地難D清, 到時食花生睇佢地清到發晒火, 然後第2日又痴返新文宣, 激死佢地

文宣唔係淨係連登叫人唔好出

投正皮
1 舊底有紙底係到 痴會唔多實
2 一躂躂佢地幫手清仲好
3 舊底資源未必update 清完可以貼下新安排
or 被自殺 /831資訊

吾該哂佢地清哂佢
可以更新文宣，當中有不少已過時了

咁多區我又唔信咁多狗睇
依家咁多區群，自己組返自己區落去睇下俾d壓力佢地都好，我唔想再見到上次嗰啲淘大送頭論

無謂硬碰 因為貼連儂牆既手足並唔係全部都有作戰能力

由佢清，當更新

正皮，唔要送頭

最多尾行 + 麻包袋

同埋而家外國輿論開始話場運動變左民鬥民，失左焦，所以921更加唔好上佢當

免費清潔工幾好
出完醜又可以貼過埋新嘅

由佢地清喇, 免費清潔工, 何樂而不為

各有各做，自己承擔啦

仲好啦，可以更新下

拆完即日貼回去, 仲正吧, 第二日貼番,好似饋左道氣咁

燒佢錢
再令佢地無目標
等佢亂咁四圍打人
結果就自動收皮
popo做得唔好又比人入一波
國際上又再得分
爽!
d野無左可能再貼過
佢亂打人popo唔執法就又變721
無其他示威分散警力
點都洗唔到地啦
佢地果頭清完一走我地就貼
咬我食

比佢曬錢
我地be water 唔計poster 只係air drop 都不得了～
仲有撕一貼十/百

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

由鳩佢清 下星期撕一貼十

唔想又比人拉 (對家一定無事)

絕對唔支持主動郁手同有推撞, 但如果班垃圾出手在先就打到佢連何妖都唔認得, 當然私了完好拿拿聲走, 如果佢地剩係清文宣就由得佢地, 當晚就貼返曬

黑警一定喺附近埋伏，你一開拖佢就出嚟捉人！
而且佢只會拉後生仔，廢老支那雞就會保護佢哋走，所以一定唔好中計！！！

P牌無得投。
敵人在城外叫陣，當然要避戰。中共港共最想睇群眾鬥群眾

由佢慢慢清飽佢
記住佢地唔郁我地啲人 我地唔搞佢

其實次次都係咁

真係好唔想手足又去
全輸
輸俾人拉
輸國際傳媒(依家過美國人權法最重要）

唔理佢哋唔配合佢哋劇本最好

我哋無人去俾佢郁係最好

佢哋一定會搵人郁我哋啲人㗎
劇本嚟

再貼過囉 我唔信香港人貼既人數會少過撕既人數

由佢
啲野都舊
總要搵人做清潔工人

Exact7ly
由佢撕，一於撕一貼十，順便換新資訊

話鳩之其他地區，總之黃大仙就唔可以被班撚屌搞！

啲狗到時一定準備好拉人
唔好上當

報左黑工未先

無必要正面沖突
佢地唔係我地敵人 佢地只係被利用同被利益所瞞閉的可憐蟲
唔值得浪費我地所有人的時間同安全去佢地到

啲野都舊啦 係時候要搵清潔工清下

正皮，咪等佢地自high一日
之後咪黐返晒上去激死佢哋

正評，不過建議之前上塗層加固，等他們多花兩三倍的氣力和時間去清理，讓他們明白維穩費不是這麼容易賺。

黑心啲講啲港豬/左膠要比啲黑社會打下先識醒，等佢地知道每個禮拜手足返屋企比人打既痛苦都好

人民鬥人民冇用
對準政權

夜晚即刻貼新野

更新文宣

由佢清，撕一貼萬！

手足吾好因為一個想用我們去撈油水的賤人而傷身

感謝何義士更換連儂牆

集中929文宣

係囉
清晒啲舊嘢
不知幾好

依家到921都唔好貼

等921佢哋走晒先貼

由佢清
影大頭照
最好有人standby有人發癲個陣救人

反包圍唔係唔得，都係兩個字人多
不過唔係度度牆都可以咁
（例如太古）

等佢地落單

正評唔該
點解要高調出黎清連儂牆呀？就係想你出黎守，出黎同佢爭執同埋打呀嘛，毋容置議啦
咁你問，做乜唔可以同佢打？唔通驚左佢？
我想講，搞國際視線，我地就係要同藍絲唔一樣！！！！！！如果你出黎同佢打一餐，係國際眼中依啲叫民眾打鬥，對我地有咩利？
全部係屋企印文宣，第二日再貼好過啦！何妖班人等辛苦既記者幫佢地宣傳啦。
唔好搞英雄主義自己衝去同佢地嘈/打

其實人地講明進攻，我地應該可以一網打盡先係。黎就中伏，唔黎又無壞，白色恐怖下佢地都好。

分得太散, 唔好有傷忙.
由佢撕, 我地勝在人多, 好快搞掂..
撕完一定通地垃圾, 影相,
比全世界睇有文化既抗爭者, 同無文化既分別.

當比佢哋清潔下 21號可以專心印新文宣

由9佢 睇佢清得幾多次

撕紙好似係刑事毀壞?

唔好亦都唔需要硬碰

由佢清 加入文宣組

yes
中共當年就係用人民鬥人民
鬥咗幾十年
毛澤東就無人反
安享天年

其實可以921之前向高空發展
同埋盡量一張一張貼、唔好一條膠紙黐到尾或者膠紙縱橫交錯咁黐
反而之後幾日要小心D暴力藍絲埋伏, 高危位置起碼要10個以上先好修補連儂牆

舊文宣都過時喇
有野幫手清重方便貼

Push 無謂有損失

佢出錢出力拆曬 我地就遲啲再貼翻曬 撕一貼百

由得佢清，係時候換下d國慶文宣，賀佢老母

有人幫手免費清舊野，正

佢地比平時多人又隨時有狗到
完全無必要正面抗衡
撕完最多又再貼返
無謂比佢地打, 等佢地無得出氣

襯呢幾日痴多D由佢清

硬碰無著數
反而畀全世界睇到警黑合作更重要

P牌無得投票
由得班仆街撕
互屌無意義，佢地一定有黑警幫Ｌ住
撕一貼十當換新裝

大家果日留係屋企print 文宣，到第二日一早去即刻再貼過

撕完咪貼過啲新嘅文宣，不需要硬碰。。。一個都不能少呀

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

推
撕一貼百啦

1. 由佢撕
2. 伏鳩佢
3. 先自行清除並保留文宣，夜晚再貼，等佢無得清
4. 貼國旗/維尼，睇佢清唔清
5. 輸出革命: 貼下香港同大陸班高官幾有錢，等班大陸人醒覺自己比人利用

清完又可以貼新野

都係個句 撕一貼百囉

記得清得乾淨啲呀

同意 憑咩義士要做埋警察個份
仲要會比狗反咬 比人cut頭cut尾抺黑

係醒目嘅就唔好周圍走出事又要人保護
冇戰力嘅黃/文宣組會醒水 仲覺得香港好和平 警察保護到佢地班平行時空吃喝玩樂撚就可以趁機黎一場震撼教育
放風出去唔會有人守牆 要小心保護自己已經仁至義盡

點解過左大半年我仲係P牌....
我都會覺得由佢清，之後貼過，當日挑機實係我地蝕底

拎P牌投唔到票

我同意任佢清
無謂送人頭
一個都不能小

但可以星期六貼定"歡迎清潔隊伍"的橫額

由佢清，唔需要浪費時間喺呢班人身上，亦唔應該為呢啲人比人拉
如果比我見到我會話：喂唔該晒喎，啱啱想清晒佢貼過啲新

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

還掂都要更新文宣，多謝各位藍絲幫手清理，記得帶走垃圾，唔係每件罰千五架！

呢獲擺明會玩警黑合作,應該要避其鋒芒為妙

正皮左

一早有共識就係連儂牆唔駛守

只要有心 邊度都可以係連儂牆 無謂另開戰線

比佢地清喇， 到少d清潔公公婆婆可以休息下

由佢清，唔清邊有位貼新～
多謝一班廢中值日生

正皮
由得佢地拆冇人反包圍，隔日貼返文宣上去，結果冇人俾佢打冇野俾佢講；中共見冇成效就唔會俾錢條畜生做野，分分鐘收埋佢皮

我地唔需要同林奠一般見識保護死物丫～
休息回下氣啦

無謂送頭
佢地唔會留力打手足
狗唔會留力拉人
文宣再貼過我地一啲損失都冇

感覺似個局引手足比人拉
牆不嬲如果要還手主張快閃
撕一貼百

今次放哂風都應該係警黑勾結

推啦

由佢地出黎清

元朗靜坐撞左時間 點搞

反正有時要換文宣

舊嘅唔去新嘅唔嚟

黑警會幫佢地拉9黑衫，be water

撕完我再貼
你繼續請人撕
撕完我再貼

義士唔出-> 黑幫打市民
義士出-> 黑幫同黑警打義士同市民

你都識講佢公告要恐襲，咁點解唔係警察而係義士去做野？
一係就幫手叫美軍救人啦

安坐家中睇班撚樣做小丑

721啱啱好兩個月我覺得好大機會嚟多次721 不過今次佢哋可能出刀 嗱我9Up㗎咋 唔好又烏鴉口啊

想正皮，但我覺得會有手足唔心息到現場
所以結論：要有心理準備自己去返自己果區支援

Graffiti 會唔會好d

事實係你無辦法令所有人唔出
727前都有人話唔好入元朗同廢黑硬碰，結果呢？

依家唔係 義士唔出-> 黑幫打市民
而係 你唔出佢唔出-> 黑幫打市民打義士
全部人出→黑幫縮返入老母個閪度唔敢出

由佢清 清完貼佢office

係附近哨住stand by，佢攪手足/路人就極速勸交再走？

由佢地發下癲出下醜
想睇下佢地可以有幾on9

反正每個星期都有update
咪等佢地幫手清下舊野

敵進我退, 無為硬撼

撕一貼萬

好大機會警黑打雙打
以武制暴既巴打要睇真d先好

後生仔或者生得後生, 都唔好去連儂周邊TIM

比佢地清潔啦又唔係未試過
如果十八區搵人去守最後面一定打交， 打贏同輸都唔緊要 最後會有班休班狗去 埋伏 ， 唔通明知係陷阱仲送頭， 第二日佢地就會對外界宣揚[ 示威者在18區無差別傷害清潔市民， 香港勇敢警察制服暴徒]， 係屋企休息下好過啦， 不過 黑警應該都會扮示威者去挑戰班清潔工

俾個機會佢地幫手撕舊文宣

推爆呢個post

Why not both

但有幾個重點

1.人小保持冷靜周圍sand要人

2.人夠要搵人報時，5分鐘即散再留就等同於送頭

3.要四散，佢地要再做撕紙狗都無得搞

正皮，切勿送頭，感謝何義士為大家更新連儂牆做前置功夫。

廢事同佢噪，等佢幫我地一次過清晒，貼返新野上去

貼新野大大力宣傳10.1

有時間會照去自己個區
但目的係保護細路唔係衝突

正皮

有義工幫我地清走舊文宣，何樂而不為？同埋牆不嬲只貼不守

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

講L左幾個月都係話撕一貼十
完全無守的需要
唔係話驚唔夠佢地打, 而係擺明又係個局黎, 無謂要搵自己笨, 手足安全好重要

不過我建議搵人去現場扮支持佢地
跟住影哂班人大頭
之後再黐哂佢地個樣落連儂牆度
起到底既就黐去佢地屋企樓下, 等D街坊知道佢地係同何妖一伙
等佢地落親街都俾人屌

又呃正皮

利申:正皮

yes
鬥下鬥下鬥到自己都唔記得咗目的係要爭取民主

d 狗仲要保護佢地同捉年青人

其實你有冇份整？
好多整嘅人嘅心血係到
唔係話拆左就起返咁簡單

y not both?

手足起連儂牆好快手,一朝起返個tunnel, 兩三個鐘起返炮台山出口, 銅鑼灣天橋。
守太難,仲要比藍絲廢人打(雖然大家都會私了但係又比狗選擇性執法拉手足)
佢攪完,第二日又起返,哩個先係連儂牆真正既意義。

當update文宣，由佢。不過可以嘗試用強力膠痴文宣，同埋用透明硬油做面頭protection。

點解要戰塲由佢出，時間由佢出？ 人又分散晒，邊有人照顧和理非？
你挑機我就打，我咪好on 9

Be water! 我係唔出呀！ 你叫啲人住酒店十日八日囉

都好丫
有d舊紙黃哂又捲起唔好睇

唔拆舊嘅點掛新嘅

不如另類路線收佢皮？

電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：

想私了721嗎？ send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得

我投正評
由佢出黎哂馬，打唔到人自然無錢收
下星期再貼返

#chinazi

由佢清啦
第二日會起返仲會靚左

有人幫手清舊左既文宣 點解要阻止？

有老鼠走入老鼠籠喎
不過跟共識

其實佢主要目的係搵野搞等上面派錢落黎，可以食夾棍，今次仲話要三萬人，食左每人一舊水都有300萬

推
手足安全最緊要

出面仲有人想帶風向引我哋入去

正PK

看佢地打鳩路人
我地坐享其成等看結果仲好

死物唔洗守

唔洗等第二日或者下星期。睇翻炮台山藍衫嗰日，佢地1點出動，街坊下晝4-5點已經修翻好。

我覺得反而係，預留9/21日頭就比佢地慢慢清，手足參與其它活動（如：罷買、騎牛），留翻夜晚就翻自己區補墻

元朗國9/21晚有補墻以外既活動，呢個例外。

從來都話唔好守牆，貼番咪得囉

［921 何妖群眾鬥群眾，不要中計］［分析轉載，請廣傳］
1. 黑警執法不公，如果踩場其間發生衝突，黑警必定只捉我地啲兄弟，咁樣只會損兵折將同消磨我地自己既意志。

2. 之前我地係雞蛋對高牆，道理同畫面都係我地呢邊。但係如果同藍絲嘈同發生衝突，無論邊一邊唔岩先，比人既觀感都唔好睇。藍絲本身已經無恥，佢地根本唔會介意大眾既睇法，我地同佢地發生衝突只會令我地同佢地同化。

3. 各位手足要謹記我地既5大訴求同對準政權。對付藍絲從來都唔係我地既訴求之一，佢地只不過係不公社會既副產品。只要有雙普選，藍絲自然會收斂同消亡。

4. 佢地出黎抄襲我地既活動，我地只需要隔空恥笑佢地，加強對佢地無知同收錢做野既文宣就可以。
_______________________
1。群眾鬥群眾係中共最想有既結果，文革係最明顯既例子，再講班藍絲今日咁多人，一定收左錢先會做野，夠鐘一定會散

2。大家唔好忘記梁天琦所講既野，減少傷亡

3。記唔記得831都係班廢老藍絲搞到我地冇左幾十個手足仲要死左人，班狗冇人性，只會拉黃絲，依家去九龍灣只會被狗打，被狗拉

4。如果勇武真係好想去幫手，就混入藍絲等散水再跟，等佢地落單，唔好喺幾百隻狗面前同佢地衝突，佢地就算兩邊都捉人都只會控告黃，放走藍

5。預計藍絲會keep住同班狗緊密合作，keep住引發黃藍衝突，比狗捉黃絲，記住就算你話我係中計黨我都係咁講，唔好去送頭。831太子站，今日淘大。次次都係咁。

手傳

921去元朗靜坐好過

你呢個要推

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

佢拆就得一日
你貼就日日都得
做咩要係人地氣勢最強果時硬碰？
由得佢地罰企做勞動算啦

仲要同佢地講撕完記得丟埋入流江嘩（垃圾桶）度呀
唔好做死清潔姐姐呀dklm

我會返屋企瞓覺
多謝何妖清潔隊，22號再出嚟更新資訊

連儂真係唔好守, 由佢清啦
清完咪再貼

準備好922 929 101嘅文宣了

P 正皮

不是私子 是公民自衛權

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

佢清由佢清
撕一貼十唔係口號
而且我地比班仆街後生 大家鬥長命囉
重點有咩衝突，手足比班低等生物整傷或者比狗咬，就唔抵

怕佢清得唔夠乾淨
最好佢地散水冇耐貼新文宣
多謝佢地既貢獻，要清到佢地崩潰

屌，得閒理佢9.21不如主力宣傳9.29同10.1仲好，乜撚行動post都未有

PUSH

你有辦法阻止到咩？你要記住政府同埋警察都係幫佢哋嗰邊，有錯嘅永遠都係示威者，何妖佢哋係唔使付上任何法律責任㗎傻豬

何君堯搞921「清潔日」是自我膨脹 想做特首第二
；不知清潔費開支來源 是否應由ICAC調查

正皮，我係P仔

由鳩佢
等921沙田好似全日宵禁咁
馬路商場一個人都冇
所有店鋪都關門

推!!!!!

睇下佢維穩費夠唔夠點都唔會夠我地手足

隻癲狗就係想搞事，比人覺得香港人係暴徒。最好比佢哋拆，拆完都冇L人知，夜晚百倍奉還

Of coz

由佢地清，舊嘅唔去新嘅點嚟

咁高調,即係齊腳+黑警保護

可以預想佢地即使斬到你重傷倒地,黑警黎到都必然鎖你返去醫院再虐待多次

由佢啦！撕一貼十！
班狗唔可怕，拉你先恐怖！

感覺佢目的可能就係想引我地出黎守牆
然後順勢打我地班手足